乃木坂46討論區#181：四番目の光

LIHK乃PO呼籲:
學旅出左字幕

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
5月29日發售

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
禾朋

TEMPLATE:
[url]https: //

留名

齋藤飛鳥一生推

掛橋寶寶

珠美 世界第一

幫禾純奈lm

夠鐘睇年十B

多謝支持

new post lm

蘋果軍團新歌 打call教學

留名under live蘋果出嚟唱

山本山代松村個位咪得

左面好毒

招手腳真旅行

我覺得松村會出嚟送卡琳

毒絲琴

掛橋寶寶留名

かなおくん

山下美月老公留名

練炭個樣越嚟越成熟，唔似15碎

手足跟禾握牙柴未

禾蓮

gun

強國殘體狗

殘體block了

Show Blocked User - 早川聖来

手足好波

兩個痴線佬

包容下好喎

一睇就知 又唔知係邊個強國網CAP圖 咁都有人信

小妹無知呀嘛

你搵比禾睇

一邊屌垃圾驚...一邊默默係度衝排名

牙鯨串你邊有咁易心動

第一日睇人玩手機驚

ザンビ隻電話驚其實係玩咩架？套野唔係喪屍類型咩，點解官網成日放d mb cosplay相

你估貪佢好玩咩 3個月無on了

搵藉口去握手會見下人姐

跟father 9了

咪都係死死地氣玩
不過台仔都唔夠你地黎 係勁既

又係你d強國朋友仔呀嘛

比錢咪搞撚掂

係 呢張先係禾

窮撚跟唔到

冇錢 點跟

腳踏實地抽握手仲實際

幾時有新版體驗做

小妹認錯了唔是有心串大家

珍 陪father握牙柴了

七：我pair A 睇你點贏我

癡撚線

LM

推到純奶入選拔矢久保推LM
終於得左啦

Lm

恭喜牙

坂道ace留名

新人lm 想知呢個女仔叫咩名

加藤史帆

U上百度is ok

衰妹？

會場等

有無迷岩本蓮加既手足？ 開左個TG group for 岩本蓮加，有興趣入黎一齊膠流下

晌狗躝

田村>史帆

都係玩課金抽mb

日村生日

一個mb開一個9

白石麻衣留名

你開寶寶區

想入迷桃谷求++++

#明日のZIP!#SHOWBIZコーナーは…
★独占！齋藤飛鳥×白石麻衣
★片寄涼太、川栄李奈、松本穂香、伊藤健太郎が声優に挑戦
ZIP!

白雀unit mv?

蘭仔副眼鏡幾靚

中

我老婆

片寄涼太

想點

牙花呢

you jump, I jump...

牙花>all
話明醉愛

牙侵過兩日應該又會變返做田村我條女

咩又 幾時有講過

🚬

侵侵一係多重人格 一係無記性

呢個係馬場巴嚟

個個都想改名洗底

禾係讓名咋

跟

垃圾驚d第一名係哂度
點跟.....

cls
想知點樣做到

唔識日文 無衝到前2 打到第3就算

想睇田村做呢個動作

去揸手叫佢做囉

淨係唔加你

邪不能勝正呀 翻版點贏正版

屌打史帆喎

正版田村屌打翻版田村

成班一係好得閒一係開金庫

識日文嘅話我都想去見面會

開心煮飯仔

覺唔覺得佢啲story 開始有劇情，遲下可能變FF故

如果有手足想拎嚟作故我會考慮收返版權費

男友視覺

但好似越嚟越sad最後會唔會又係嗰啲咩瞓醒發現全部都係夢嗰啲老土野

但係唔係就完啦咩

First Class
唔通比油王......

今個po 半日先5版
咁聽晚11點我咪要推足30頁

不如依家推定先啦

召喚乃po 所有推櫻隊既上水

佢就係得返3日左右，上面都有人話越黎越sad
所以我驚係比定心理準備，尾二嗰日變超展開

手足加油

Yoda仲矮啲
佢似細妹

禾筒井正到

呢張兩個都小學生咁

田村

幫手推post

笑出聲

yoda比筒井更似4期

禾賀喜

呢張個比例好似怪怪地咁，顯到筒井好似頭大身細

夾過個MV

幫推

牙雀向我表白😳

一送送走2個

Junna要加油

日版唔洗第一頭50就9得

都係燒錢燒時間姐

見YODA > ALL

感覺上好多軍團都名存實亡

打算喺乃Po組翻個迷音軍團

諗起呢篇野
從每年的AKB總選舉盛事，乃至於大大小小的見面會、握手會等活動，日本的偶像文化話題不斷，每年都創造出驚人的產值，粉絲們為了支持的偶像，可以說什麼事都做得出來，最常見的就是為了投票券、握手券大量購買CD了。近日，有一名乃木坂46「與田祐希」的狂熱粉絲又做出了驚人之舉——狂花180萬円購入厚厚一疊握手券，讓偶像對他連說40分鐘「我愛你」

迷音浦頭

you冒牌音推

要一齊染音同款色牙
衰左就剪掉重練

推

大頭尊敬團同蘋果團還好
西瓜組得返Junna 跟著d live唔知仲有無得唱呢

聲帶都斷

1人軍團

堀樣軍團都換咗軍團長

筷子君二代目

live限定 平時工事中都已經無筷子君

禾都迷音嫁 , 只限一首歌

月月後期都好少請筷子君出黎啦

想知yoda內心諗咩

Come on Come on Come on こっちおいて

過犬組/郁金香

幫一個半個啦

呢首既音B冇得輸, 活力滿分

軍團合拼

山下革命

犬組仲有一半成員，同埋前成員應該好易約

郁金香最多人 有埋日村子
犬組仲有4個好似

獨家推介
音b版 夏のFree&Easy

美月自己開軍團
搵賀喜夾幾個四期就正

再推

開個電影少女軍團囉

音b長期keep住咁有活力咪幾好

想喊

鬱

Sor

你係邊個

點解音推用返早川？

轉wallpaper了

請善用起底功能

乃木坂46斉藤優里（25）初のソロ写真集「7秒のしあわせ」が6月20日に発売される

喺峇里島影

喺峇里島影

留名
還請大家多多支持我個名本寫真集

睇到眼濕濕 乜咁有血性架營運

push

難以置信

琴晚發夢去左睇live

有預謀夾時間走

夢想成真

營運r到盡

唔通卒業之後都係簽翻乃？

哇
我冇眼花呀嘛
居然有畢業寫真

會場見

又黑白
小妹好想做牙雀女朋友

洗鬼識日文 識比錢就得

右邊我老婆

家庭教師役

唔識日文去到嗰到個mb講野我又聽唔明 淨係可以on99咁企喺度

雀個男裝look ok 喎

學一二句話自己香港嚟囉

等有北川先玩囉

唔駛紮胸

咁又唔係完全唔識嘅
識五十音同少少生字

我寧願遲啲去揸手好過 見面會淨係見一個mb 揸手可以揸幾個

我覺得阿雀短髮有d似柴崎幸

感謝祭同活動展你話邊樣正啲啦

求入

見到牙雀個男裝look直男都變gay佬

有啲似牙平

咁快引晒d gay佬出黎

不了

牙平出名啲定牙雀出名啲

生駒屌打晒

牙楓

牙平

見到二姑媽第5就知個榜唔可信

滾動

珍

睇左做迷。桃谷

同牙平平手

呢個係咩節目？最後嗰張櫻隊好靚

正能到

見到畫窗嗰幕諗起隻青蛙

Zambi隻game有得玩了

舊年乃木英三個去夏威夷溝仔玩

有得下載但未玩得

做乜鳩

如果你係阿雀
每日生活點過

想做結他俾牙雀彈

正！遲啲補埋乃木英先

幾時一齊去迷音

禾係你老婆

QQQQQQ

見Twitter d人話抽到五星但唔係mb

ザンビ驚一開波嗰10抽得一張3星 是咪玩撚完

我愛甲斐聖

係咪想俾音B斬

想！！！！

牙白錫完牙雀要畢業了

又燈

WHO黎

冇5星

An 有冇link?

3月下旬に千葉・九十九里浜で行われた撮影では、2人がアドリブ演技で心の交流を表現するシーンも多く見られた。ラストシーンで斎藤に対し白石が行う行動もアドリブで生まれたもの。また窓に落書きをする場面で2人は海の生き物をテーマに絵を描いているので、ファンはここにも注目してみよう。

牙白即興錫落去

牙雀是個boy

點解唔錫咀

又斎藤

Jed thx

有冇linkApp store同官網都冇

乙女神楽～ザンビへの鎮魂歌～

Thx

好正

套劇其他角色？

我唔畀

白白個衰妹真係好鍾意即興自動波

對住我係咁，對住牙雀又係咁😂😂😂

肯定又要課到賣腎

次撚次用埋d低級字眼以為自己好幽默牙.jpg

真，對住我都係

召喚牙侵補圖

down了

梳！！！

咁撚伏
擺啲唔係MB做乜鳩

事前登錄有乜拎？

咁易刷五星

真係咁好玩咩

3000石 7張單抽卷 4星牙雀

擺殘美舞台劇班女好過啦

我愛你呀蘭仔

大家姐咁

akarin靚過部份mb

有冇人想要刷多咗嗰勁啲嘅新帳

又想串冰個

蘭仔呀

隻雀有4隻腳

有朋友話依幅相似18-20
跟住佢知道蓮+幾多歲之後個表情係:

「バズリズム02」
乃木坂46 『Sing Out!』披露！

#生田絵梨花 が体の悩みを告白

放送日：5月17日(金)24:59-25:59

山中莉子

叫蓮加唔好去台灣

張圖太光

真係好靚仔，想幫牙雀含

年+入乃前做過偶像
可能咁個樣顯得好成熟

咪同我爭撚含啦

真飯game

資歷同年齡的確係

想推開牙堀……

犬組member出齊哂

點拎？

有少少中意咗佢

中間正過member

主畫面左邊有個プレゼント入面收

叫佢躝開唔好痴身痴世

右>左

即係下個係牙雀!?

刷一次首抽load 十年

咩節目 有中字未?
咁似個時高山松村桜井工事中去泰國

舊年既乃木英
ol松村同隊長三個去夏威夷

白色=畢業

以為新野 都舊年咁耐
thx

班老野咁忙
好難有時間出國架啦

可以瘋狂入書同雜誌了

本5冊以上購入で海外配送料無料
キャンペーン期間中、最低購入条件(一つの注文で本5冊以上、合計金額が2,300円以上、AmazonGlobal 海外配送(エコノミー)をお選びの場合)を満たしており、クーポンコード“5BOOKS”を入力すると、香港、台湾、韓国への海外配送料が無料になります(送料は自動的に注文確定画面にて差し引かれます)
キャンペーン期間
2019年5月15日(水)10:00 から 2019年5月28日(火)23:59まで (日本時間)

#MUSICFAIR
#ミュージックフェア

#ゲストは誰でしょう
#近日公開

錄完music fair

又借d依

4專唔上音番 真係出嚟cap水

聽日係音B SR

攪手只求打和

眼鏡白麻

IG入面仲正

科勞ed

放隱藏首抽SSR白石麻衣 500 有意pm

Lm
毅進星 $100

而家刷首抽都可以再拎果三千石？

教學嗰10抽最盡得4星 3000石先嚟真

咁係咪而家重裝都會再有三千石去抽？

應該有 我見啲台仔係咁刷

佢鬼知你第幾次裝

禾橋

呢2個真係4期最qq

跟住幾日後又話xxxxx禾既

果時仲話4期不了

依兩個一早禾嘅

鯨妹4期推who

垃圾驚抽選食左d卷 bug到喊

個個都睇下，暫時未有邊個話特別想睇

5月17日発売のLARME040
カバーガールは
白石麻衣ちゃんです🌷🌷

一齊睇live牙不如

幾時同我睇

買

月尾

牛肺

辣殺驚 玩返奶木戀好過

今日綾乃雙馬尾

最近係咪染咗紅毛

係，早期松村頭

新手一問
典解隻新驚入面條條女都咁醜樣
原本靚果D都好樣衰

有冇諗過本身就好樣衰

松川星=my cup of tea

呢度咩po牙

又沉船

近排覺得你幾qq

一般貨色

正到癲

隻game個介面細到
睇到眼殘

Maimai 以前係乃逢聖誕同mb一齊過食蛋糕，卒咗之後有年聖誕自己一個食3件蛋糕
買1件又怕店員覺得佢寂寞，買二件就怕俾認得佢嘅人話佢同男友過

第3件買俾我

【バイト】乃木坂46ライブ
5/24-26 横浜アリーナ
ライブスタッフ大募集‼️

日給 14,100円
場所 横浜アリーナ
面接 会場多数あり

在日手腳去唔去do

恋愛時代做比嘉愛未個妹

牙梅正到

正過大粒墨

我呢3年都係一個人過

牙楓公開處刑隔離嗰兩個

牙星屌打

兩大包面
加埋遠藤落去 統稱三大啦

葉月屌打佢啦

巧熟牙依家 牙星牙星貢叫

我呢60年都係自己過

禾星

akarin你要 琴B禾嘅

無人幫櫻隊爆po?

幫手推吓

啱啱先收工返到屋企
沖埋涼就爆

仲以為會有人放撩鼻個張

冇相係twitter亂Q咁搵

仲有廿頁 加油

變咗大媽

樂天card man

我作為櫻推都唔識欣賞個頭

呢張好仙

喂...無貨要重覆？

設樂:呀 係本人

屎路比巴加油

3棍客

多謝呢位手足

pish

加油呀，我睇住月月套劇既中字等你

條路仲有好長

唔知牙侵見到會唔會即刻上水

我都覺

我估佢懶得睇圖海

到時變醉愛櫻隊 /迷乃初心

幫推一推

推二推

禾櫻隊同美月

貼錯左
呢張先啱

貼隻雞出嚟咩2c

貼錯左
#570 補返

仲記得櫻隊淨係負責食，月月煮左一大半

原來禾櫻生日

唔係都唔使圖海啦

yes 禾條女生日

終於600

找亮點

呢個經典

yoda個簽名？

無貨了 你加油

你都幫手推左好多
唔該晒

手足加油無圖幫唔到手

有Yoda, 川P, 橋本環奈
其實仲有山田孝之

後面仲有一大堆....

今晚係眼鏡娘OL

真係冇save開櫻隊
巴打加油

唔緊要啦
你幫推左好多

呢下wink j 死人

忙緊唔幫你推啦

help push

啱啱wifi 斷左
繼續

大懶蛇

有冇人要膠膠妹+年十

最正係講完目標係脱ポンコツ 5分鐘就打回原型

正到

又法國?

ol頭十

仲有7頁，加油

個個你都話頭十

廁到有頭十，咁即係有幾十個

好似問親佢 佢都會答頭十

花腩日奈堀北ol松村楓呢半年一直都係穩定頭十

隊長生日快樂 快高長大

25仲有得快高長大?

快高未必有，長大就有可能

終於900

呢間吉野家有咩特別
咁多藝人簽名嘅

吉野家外賣車黎，拍外景有得食吉野家

吉野家廣告好好笑 朋忍笑能力好高

喺山上面外景應該係美食嚟

依家就係著名大導去食吉野家

終於40頁

撤退了

手足唔該晒